CurrencyConverter:

Тестовое задание (приложение "Конвертер валют")
На экране пользователю доступы следующие поля:
● Ввод суммы в исходной валюте;
● Выбор исходной валюты (например: Доллар США);
● Выбор конечной валюты.

По нажатию на кнопку выводится сумма в конечной валюте.
Курсы валют брать отсюда: http://www.cbr.ru/scripts/XML_daily.asp

При каждом входе в приложении следует пытаться загрузить по сети курсы валют и
(в случае их доступности) сохранять их локально (кэшировать следует безусловно,
не нужно проверять, отличаются ли загруженные курсы от закэшированных).
В случае, если загрузить не удалось / не успели, следует использовать
закэшированные курсы.

Обязательные требования:
● Код пишется только на Java. Kotlin/Scala/Brainfuck и т.п. использовать нельзя.
● Из библиотек использовать можно только библиотеки Android Support и
SimpleXML.

Будет плюсом:
● В проекте имеется выверенная архитектура с четким разделением
обязанностей по слоям. Какой метапаттерн
(MVC, MVP, MVVM) и какие
паттерны проектирования использовать, – все это остается на усмотрение
автора.
● Модель защищена юниттестами
на уровне method coverage (branch coverage
– это плюс, но необязательный).
● Приложение оформлено в Material Design.